[AN/iOS]Smart home Device 智能家居討論區 (3)

樓主唔開我開

巴打，Amazon uk 六百蚊有找呀

我都買左啦定你既意思叫我換其它野再上amazon 買佢

我仲同緊tado 官方睇緊有無咩方法解決呀 唔得就換

同埋想知訂左 switchbot curtain d 巴打可唔可以update 下 咩情況 其實我好有興趣 不過見唔到實物真係咪搞

我解決左個問題啦 原來match唔到要不停死試3次
第四次佢就識自己重新學過
我唔買啦 重新買過又晒時間 呢樣個樣 由佢啦

一個問題解決 另一個問題又黎
佢代替個remote 去控制會係咁咇 因為要恒溫佢間唔中開熄個冷氣
咁個問題就係半夜佢較既話一定嘈醒我⋯⋯
唔知你地有無方法令到佢唔好再咇

有冇得較唔恆溫?

我就唔覺有 同埋我而加頭都大埋 佢有時無啦啦幫我熄左冷氣 一段時間又唔幫我開番 完全唔知佢想點

我較左20度 我間房去到21度個陣佢就熄左冷氣
我而加就睇佢熄幾耐同會唔會自己開番
但係佢長期咇咇聲都唔係一個方法...

繼續處理緊 客服主動聯絡我 話問我如果想熄左恆溫mode 再聯絡佢地 我O 晒嘴 咁而加就等佢地覆點樣熄鬼左個恆溫mode 去 好鬼煩

我部冷氣有個溫度調教，但幾多度都一樣咁凍

我都發現好似係咁 所以我都唔明佢到底係點
但你個部有無自己熄？ 會唔會自己開番定點
可唔可以share d settings 睇下

搞完一大輪好似同你情況一樣 而加就覺得幾舒服
較幾多度好似都唔影響

我未買架
而家個冷氣溫度真係得個睇字

我而加都唔知點 又唔知佢幾時會熄我機

我終於明佢點work 簡單d 講 你set 左你間房你想到既溫度 咁佢就會識得detect 再控制佢係個個溫度

但係有個問題就係半夜三更佢開熄既話就仆街lu
一定醒 咁嘈

入去 settings -> room，AC Operating Mode 轉返去 Non-Thermostatic

我知呢到有得較
但係我個部冷氣佢搵唔到個model
之後個settings 又自己轉番去th mode

簡單d 講個程序係咁
禁轉去non th mode > settings > 搵唔到你部AC model
> loop 3 次 > 第4次就叫你攞個controller 禁on/off 但係呢到開始設定既步驟就自動又轉番去 th mode

成部冷氣熄左去standby? 又閂又開咁咪好晒電 夠涼應該係唔出冷風？

巴打有冇link我同另外兩位巴而家開緊tado團
但uk amazon唔係$800咩

btw有冇人想join~
呢兩日就落單了

tg: neverforget_721721

冇必必聲了？

你諗多左 佢係又開又熄咁去維持你較左室內想到既溫度

一樣有 只要係恆溫mode

咁柒架咩唔好嚇我

原來加返價，之前£59.9

係 所以我勸你地等我睇下GM 個邊點覆先
如果佢無方法改番做非恆溫mode 既話
真係唔好買 不停狂beep 真係煩撚到仆街
同埋香港房細 你熄一陣佢都開始焗啦講真

佢改唔到我一定攞去換其它野 因為真係無撚用

巴打請問你咩model
我上官網搵唔到佢support list
ambi反而有得check左先買

佢係會識學個remote
理論上係有screen 既remote 佢都支援
問題係好似而加我咁就死囉
轉唔到去唔要恆溫既mode

如果本身support既model度應該係唔洗學，好似oops巴咁
學係學唔內置support嗰啲

我就係內置唔support 個d
但係我個部係daikin
而加死左係恆溫mode 個到

另外想知 Sony 電視你地用邊個homebridge 去連
我裝左一個但係剩係可以轉Hdmi 同 netflix
做唔到轉去普通電視台 或者純粹轉台

我個部係X90G

我homebridge都連唔到sony電視

連到既 不過無電視台個功能姐 雖然都夠用既

終於轉到唔要恆溫mode 要自己聯絡GM 去遠程幫你set...
tado有樣野好就係佢客服係我見過最撚勁
超快效率 以外國公司黎講 我就開心使用中啦

下要遠程關個恆溫mode
有冇辦法自己關

我所知就無
同埋我而加都仲未解決到佢自己熄個問題
其實真係幾撚煩 食埋飯先再搞

再update 我而加較左做Auto mode 之後
睇黎好似解決左個問題 希望完啦 真係好煩

如果你係佢唔support 既冷氣model
咁你預左一定要contact 官方GM 叫佢搞
英文唔好就google translate 啦

佢地有辦法remote搞 點解唔update個app

我點知 但係其實我發現佢仲有好多bug
而加較auto mode 係得既
但係homekit 又唔可以較佢auto mode 真係好煩

其實我只係想開關冷氣炸

我都係咁諗呀屌佢老味 搞到煩撚到西咁

天呀 而加crash 埋 呢舊野真係算罷啦

最好笑而加係個app 到可以較auto mode 啦
homekit 又無呢個option 係到俾人選擇
姐係叫siri 開冷氣 or 係homekit 到開冷氣又去左恆溫MODE 真係好ON9

搞左一大輪 佢地好似係個邊遠程幫我整過埋
個介面都唔同埋

我真係就黎笑死 不過佩服佢地係有心機既
而加好似work work 地 唔會再自己熄冷氣

但係你地無呢個心機去搞既話 我勸你地都係咪買

好彩巴打你講一講 諗咗好耐買唔買 而家放棄了
啲錢拎黎買hue玩下燈仔好過

你睇到晒我成個流程既
你預左同佢講一輪囉
其實你直接打封你想點既EMAIL SEND去客服一次就OK啦

PS.我而加已經完美控制到我部冷氣

唔搞咁多啦 原本諗住買畀屋企人用 智能控制變失控 畀屋企人屌死都似

有無巴打用緊Ikea Trådfri搭HomeKit ?
上網睇話加埋home hub會經常斷線
堅唔堅？

想問埋Trådfri可唔可以同時加入HomeKit同Google Home ?

Thanks

隻tado到咗，一pair就用到，
主要set咗schedule, 已經work
而家開心使用中

好少斷，幾個月會有機斷一次
抆插個hub嘅usb畀電就正常返

唔會係咁熄係咁開咩

無事喎，同埋setting係有得自己開閂個恆溫
同埋有testflight玩beta功能

咁ok 就得啦 我而加係搞唔掂個電視姐

Thanks巴打

Thanks 巴打

Ikea 隻智能窗簾可唔可以直入HomeKit 定係要另外買佢垃圾hub

一定要hub 啦

隻係又要多舊野

智能家居係咁 一係你買switchbot 咁咪唔洗

無，而加用啲全部都係用個可直入HomeKit 既relay 來做。唔洗另外買舊垃圾

ikea係有homekit架應該

switchbot要remote都係要hub

switchbot 係咪可以一次過搞掂所有用搖控 控制嘅電器 變哂做siri 搞掂

switchbot本身有出啲得意野for傳統電器變smart home
而switchbot個hub都係用紅外線IR理論
同logitech harmony嗰啲差唔多
應該有remote嘅冷氣都得 不過未試過唔知🤭

啱啱換冷氣 想買個可以homekit
Siri shortcut 都好

但搵緊有冇舊嘢可以控制埋sony tv

Homebridge 又懶得學加搞

而家啲新電視好似直接support homekit

舊款tv
應該都要靠學紅外線

我買番黎又冇咁既問題，一路都係依個介面平時又唔會自動開開關關咁

我啲燈成日斷，發起火黎換晒做hue，用左半年未斷過

對上一個msg好似話計劃6月中後出貨

想問Ikea tradfri 無線智能插座，可唔可以直入HomeKit?

用緊傳統窗簾軌係咪用唔到switchbot curtain ?

佢就係match 到3隻傳統軌

THX, 我岩先都睇左佢段廣告片. 可以留意下

Hue motion sensor個磁石設計好撚正

4款

有無巴打玩開philips hue ?

要有hub

買左未裝

用緊

Fibaro HC2 + 全屋 Hue 路過

全屋 Hue 路過 +1

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

pin幾日

join beta有咩新野
btw我set左manual都係會自己do do 聲

+2

有無人有用小米+SIRI 捷徑,
唔知做咩前日開始, SIRI 捷徑無晒反應, 但米家APP 入面又正常

我覺得你喺藍米香講問好過喺呢度

有冇一個Support 到Homekit 既紅外線發射器？
想取代左冷氣機制

tado

呢排想買燈 本身有一個ikea燈膽同hub, 但佢個motion sensor個樣好柒唔知點好 如果跳去hue又晒左個ikea

不過原來homekit唔support fan mode
希望今晚講ios14會加返

Ikea 個motion sensor仲要入唔到homekit 無鬼用

有冇其它紅外線發射器support埋其它電器

日本野黎，我上年都係睇呢度巴打介紹完之後趁佢做sale買左個返黎試
擺廳入晒堆AV Amp, bluray, tv remote, 冷氣入去

佢個UI都好靚同埋易用
不過一定要HomeKit既話就冇辦法

而家想等佢再做多次sale買多兩隻擺房，掉鳩埋個垃圾冷氣remote

有無homekit天花燈唔係一個剩燈膽既

成組嗰啲天花燈唔係led咩

有無用homekit control到既

Home assistant基本上打通哂所有品牌，紅外都做埋，佢個自動化配合埋node red接近無敵

For when your phone’s not around, Nature Remo works with smart speakers such as Google Home, Amazon Echo, and Apple HomePod allowing you to control your appliances with your voice.

homepod係指shortcut?

買盞天花燈返黎再換homekit燈膽唔好咩

應該係
佢暫時仲未入到HomeKit

留名

而家舊屋用緊google home
燈制用sonoff電制
插座用Meross
紅外線野用broadlink

來緊8月收新樓裝修 諗住燈制轉用LifeSmart果d 有冇師兄用過？

Lifesmart大陸名牌
幾貴下

有冇人知tado pair左冷氣，可唔可以手動pair有remote既風扇

唔得啦 風扇唔係dyson 既話就買智能插蘇啦

想用app較大細風 唔係開關

唔係dyson 無計

冇人講Apple官網有賣嘅LIFX
支那野??

同埋睇緊剩係用Homekit控制嘅燈泡
有冇推介

philips 唔洗諗

Apple官網show 嘅LIFX有冇鬼

LIFX行WiFi 有人講過連線唔係咁穩定

香港黎講
有錢 Philips Hue
無錢 ikea

四五百一個燈泡

Hue setting方面係咪好簡單
Sorry冇用過Homekit

係 超簡單 5分鐘唔洗已經set 完

LIFX - Wikipedia
The LIFX is manufactured by LiFi Labs, a San Francisco-based company founded by the Australian inventor Phil Bosua. LIFX Labs introduced ...
No. of locations： 2 office (2015)
Owner： LiFi Labs Inc
Headquarters： Redwood City, California And Cremorne, Victoria, Australia

係燈膽

okok

一個用好耐
官網話可以用 15000 hrs
即係一日開 12 hrs 計，用到 3 年半

Philips 飛利浦 Hue 9.5W E27 智能燈泡 ( 白光 )

Philips 飛利浦 Hue 10W E27 智能燈泡 (白光+彩光)

睇中依2個
LED 10W同平時買嗰啲同W值嘅普通燈膽係咪一樣